年輕人多珍重 旺角佈滿警察

其實真係冇興趣知香港投入左幾多錢係popo 到。

有幾多去左維穩，
有幾多去左真正冇偷懶嘅巡邏，
點解三行同好多行業都仲有三合會影子~

你加入popo嗎？
嘗試思考自已作為人的生存價值吧。~

幾步1個專查後生